<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_enabled">Accesibilidad activada.</string>
    <string name="agree">Aceptar</string>
    <string name="agree_and_next">Aceptar</string>
    <string name="agree_terms">He leído y acepto el Acuerdo de Usuario y la Política de Privacidad.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">He leído y acepto la Política de Privacidad de Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">He leído y acepto la Política de Privacidad de Kika.</string>
    <string name="ai_button_desc">El botón AI le permite activar Mi AI y usar sus atajos.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Toque dos veces</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Toque dos veces el botón AI para completar las tareas personalizadas</string>
    <string name="ai_button_long_press">Mantenga presionado</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mantenga presionado el botón AI para hablar con Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Toque</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Presione el botón AI para ver atajos de Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Botón AI</string>
    <string name="album_introduction">Galería le permite administrar, optimizar y editar fotos y videos en su dispositivo, así como sincronizarlos con Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="app_name">Provisión</string>
    <string name="application_package_introduction">Esta aplicación le permite instalar aplicaciones de terceros, analizarlas antes de la instalación y darle recomendaciones al terminar.</string>
    <string name="application_permissions">Permisos de la aplicación</string>
    <string name="back">Anterior</string>
    <string name="calculator_introduction">Puede usar esta aplicación para realizar cálculos, convertir unidades y divisas, y estimar sus pagos de hipoteca.</string>
    <string name="camera_introduction">Puede usar la cámara para tomar fotos y grabar videos.</string>
    <string name="carrier_introduction">Para poder proporcionarle mejores servicios, su dispositivo podrá enviar periódicamente información de la versión del dispositivo, datos de identificación del dispositivo (incluyendo direcciones IMEI/IMSI/MSISDN/MAC, MEID/ICCID), información de ubicación aproximada (incluyendo ID fijo) hacia el operador vía Wi-Fi, red de datos móviles o SMS gratuito. El operador se compromete a analizar la información relevante solo para mejorar la calidad de los servicios o para proporcionar servicios o tecnologías personalizadas, y no revelará a terceros ninguna información relevante con la que pudiera ser identificado personalmente. La declaración particular del operador regirá. Consulte a su operador por información relacionada a los costos de uso de este servicio.</string>
    <string name="clock_introduction">Puede usar esta aplicación para ver la hora, usar el temporizador, cronómetro, consultar el reloj mundial, establecer alarmas y más.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Puede elegir desactivar el acceso a la ubicación en Configuración > Ajustes adicionales > Privacidad, o restringir los permisos para aplicaciones individuales en Seguridad.</string>
    <string name="cm_terms_content">Para mejorar los servicios provistos, el operador de red móvil de su selección puede subir sus datos personales e información de este dispositivo en los servidores usando redes Wi-Fi o conexión de datos móviles. Esta información será utilizada sólo con fines estadísticos para mejorar la calidad de los servicios y proveer contenido más personalizado. Esta información no será usada para identificarlo y no se revelará a terceras partes.</string>
    <string name="cm_terms_title">Acuerdo del Operador de Red Móvil</string>
    <string name="compass_introduction">Puede usar esta aplicación para navegar, conocer las coordenadas, presión atmosférica y altitud del sitio.</string>
    <string name="congratulation_label">¡Listo para disfrutar!​</string>
    <string name="congratulation_swipe">Deslice hacia arriba para acceder al sistema</string>
    <string name="congratulation_title">Configuración completada</string>
    <string name="content_description_complete">Completado</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 11</string>
    <string name="content_description_start">Inicio</string>
    <string name="content_introduction">El Centro de contenido agrega material y servicios de distintos canales. Aquí puede leer artículos, ver videos, contenido patrocinado y recibir recomendaciones de contenido.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Mantenga presionados dos dedos para activar la accesibilidad.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Utilice su huella para desbloquear el dispositivo, comprobar las transacciones Mi Pago o para conectarse a aplicaciones y servicios.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Use su huella digital para desbloquear el dispositivo o para iniciar sesión en aplicaciones y servicios.</string>
    <string name="diagnose_report">Enviar datos de diagnóstico para ubicar y analizar errores del sistema y mejorar la experiencia del usuario. Dichos datos podrían incluir información personal (p. ej. IP, ubicación, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar este servicio.</string>
    <string name="disagree">Cancelar</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar esta aplicación. Puede elegir no usar esta aplicación o restringir los permisos en Configuración.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar esta aplicación. Puede elegir no usar esta aplicación.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar este producto. Puede elegir no usar este producto.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar este servicio. Puede elegir no usar este servicio.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar esta aplicación. Puede elegir cerrar sesión o restringir los permisos en Configuración.</string>
    <string name="disagreement_function">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar esta función. Puede elegir no usar este servicio.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar este servicio.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar esta aplicación. Puede elegir desinstalarla, cerrar sesión o restringir los permisos en Configuración.</string>
    <string name="download_introduction">Esta aplicación administra todas sus descargas, incluidas aquellas de GetApps, Mi Video, Actualizador, Temas y Navegador.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accesibilidad cancelada.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Activó TalkBack al tocar la pantalla con dos dedos por más de 10 segundos. TalkBack provee comentarios de voz de personas con discapacidad visual. Si lo activó por accidente, toque el botón Cancelar y luego doble toque en la pantalla.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Aceptar</string>
    <string name="fast_application_introduction">El framework de aplicaciones rápidas le permite crear y proveer servicios en aplicaciones rápidas.</string>
    <string name="font_hint_large">Tamaño de texto por defecto</string>
    <string name="font_hint_normal">Aumentar tamaño de texto</string>
    <string name="framework_introduction">El Framework de Servicios Mi le permite usar la Cuenta Mi, Mi Push, Estadísticas Mi y MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Para proporcionarle estos servicios, Framework de Servicios Mi (Cuenta Mi, Mi Push, Estadísticas Mi, MIUI BI) necesita conectarse a internet, acceder a su número telefónico, IMEI e IMSI para que su dispositivo pueda recibir notificaciones push</string>
    <string name="game_introduction">Los complementos de juegos le permiten iniciar sesión, hacer pedidos, completar pagos, usar cupones y participar en promociones.</string>
    <string name="google_service_introduction">Para poder funcionar correctamente, Google Play necesita poder conectarse a internet, acceder a su ubicación, grabar audio, realizar llamadas, acceder a eventos del calendario, historial de llamadas, sensores, almacenamiento, cámara, información del dispositivo y a cuentas.</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Política de Privacidad del teclado actual</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Sin conexión de red. Vea la política de privacidad para este teclado en %s.</string>
    <string name="input_method_category">Seleccione el teclado por defecto que usará para escribir texto en correos electrónicos, notas, y todo lo demás. Tenga en cuenta que podrá instalar teclados de terceros en el futuro.</string>
    <string name="input_method_setting">Seleccione un teclado</string>
    <string name="install_preinstall_app">Cargando aplicaciones…</string>
    <string name="item_fingerprint">Huella dactilar</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Sólo bloqueo de pantalla</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Más idiomas</string>
    <string name="language_settings">Seleccionar idioma</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Más regiones</string>
    <string name="locale_picker_title">Seleccione su región</string>
    <string name="location_introduction">Los servicios basados en la ubicación encuentran productos y servicios cerca de usted.</string>
    <string name="lockscreen_introduction">El Carrusel de fondos de pantalla le permite obtener diariamente nuevas imágenes en la pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">No tiene una conexión a Internet. Vea la Política de privacidad en %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">No tiene conexión a internet. Vea el Acuerdo de Usuario en %s.</string>
    <string name="multisim_settings_category">Ajustes de la SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Se han detectado 2 tarjetas SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guía de gestos</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestos de pantalla completa</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Botones</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="next_fingerprint">Siguiente</string>
    <string name="note_introduction">Esta aplicación le permite crear, ver y editar notas.</string>
    <string name="other_settings">Ajustes adicionales</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Después de desactivar esta función, ya no recibirá anuncios personalizados. Sin embargo, todavía recibirá anuncios irrelevantes para usted. Puedes aprender más acerca de los anuncios personalizados en la Política de Privacidad de Xiaomi.
¿Desactivar anuncios personalizados?"</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activar para personalizar anuncios</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Publicidad personalizada</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizar anuncios basándose en sus intereses</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Actualizaciones automáticas del sistema</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI seleccionará el mejor momento para descargar e instalar actualizaciones. Su dispositivo se reiniciará automáticamente para aplicar los cambios.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Política de Privacidad</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Reciba historias e imágenes diariamente en su pantalla de bloqueo. %1$s y %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Acuerdo de Licencia de Usuario Final</string>
    <string name="other_settings_location">Ubicación</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permitir a las aplicaciones acceder a su ubicación</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Las estadísticas de uso nos ayudan a localizar y resolver errores. Podrían contener su información personal</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Enviar diagnóstico de datos automáticamente</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programa de experiencia del usuario</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Ayúdenos a mejorar nuestros productos y servicios compartiendo con nosotros sus estadísticas de uso. Ver detalles</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Ver detalles</string>
    <string name="permission_account">Acceder a cuentas en el dispositivo:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Para iniciar sesión con la Cuenta Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Para accede al almacenamiento con el fin de analizar y escanear paquetes de instalación</string>
    <string name="permission_call_records">Acceder al historial de llamadas:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Para acceder al historial de llamadas con el fin de mostrar elementos bloqueados</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Para acceder al estado del teléfono, grabar llamadas y pausar grabaciones durante las llamadas entrantes</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Para guardar datos de alarmas</string>
    <string name="permission_contact">Acceder a contactos:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Para proporcionar funcionalidad a la lista de bloqueo y llamar contactos de emergencia</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Para identificar servicios asociados con diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Para identificar diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_direct_call">Realizar llamadas:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Para agregar elementos a la lista de bloqueo</string>
    <string name="permission_download_introduction">Para almacenar temporalmente elementos y guardarlos en su dispositivo</string>
    <string name="permission_imei_service">Para acceder al IMEI y proporcionar servicios asociados con su dispositivo</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Para guardar fotos y videos en el dispositivo</string>
    <string name="permission_location">Acceder a la información de ubicación:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Para proporcionar servicios basados en la ubicación</string>
    <string name="permission_log_introduction">Para guardar registros</string>
    <string name="permission_login_introduction">Para iniciar sesión y administrar cuentas del sistema</string>
    <string name="permission_message_introduction">Para enviar mensajes a contactos bloqueados</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Para acceder al IMEI con el fin de identificar dispositivos</string>
    <string name="permission_phone_network">Para acceder al tipo de red con el fin de optimizar y ajustar los elementos descargables</string>
    <string name="permission_phone_service">Acceder al número telefónico, IMEI e IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Para guardar imágenes en la galería y publicar estados</string>
    <string name="permission_photo_video">Tomar fotos y grabar videos:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Para tomar fotos, grabar videos y usar el flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Para guardar, editar y sincronizar fotos y videos</string>
    <string name="permission_read_call_records">Editar historial de llamadas:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Para agregar elementos al historial de llamadas y eliminar llamadas bloqueadas</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Para acceder a notas y adjuntos</string>
    <string name="permission_read_write_file">Acceder y guardar archivos y fotos en su dispositivo:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Para acceder, guardar y almacenar temporalmente elementos en su dispositivo</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Para acceder y guardar grabaciones de audio</string>
    <string name="permission_recording">Grabar llamadas y audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Para grabar audio mientras graba videos</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Para acceder y guardar grabaciones de pantalla</string>
    <string name="permission_send_message">Enviar SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Para grabar audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Para realizar análisis de virus y optimizar su dispositivo</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Para iniciar sesión y administrar cuentas del sistema con el fin de proporcionar servicios de Xunlei</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Incluida la Política de Privacidad y el Acuerdo de Usuario del Launcher POCO)</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Tarjeta SIM de datos preferida</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Tarjeta SIM de voz preferida</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Protegeremos su información personal de acuerdo con las leyes, regulaciones y políticas de privacidad relevantes.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Ver la Política de Privacidad del teclado actual."</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Política de Privacidad</string>
    <string name="recorder_introduction">Puede usar esta aplicación para grabar audio y respaldar grabaciones en la nube.</string>
    <string name="require_authority_statement">Para poder proporcionarle servicios básicos, necesita conceder los siguientes permisos para recolectar su información personal:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Para poder proporcionarle servicios básicos, debe conectarse a internet y conceder los siguientes permisos para recolectar su información personal:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Esta aplicación le permite grabar lo que sucede en su pantalla.</string>
    <string name="security_introduction">Puede usar esta aplicación para limpiar la basura de su dispositivo, encontrar y neutralizar virus, optimizar el rendimiento durante los juegos, ahorrar batería, administrar aplicaciones y más.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Para iniciar sesión y administrar cuentas del sistema</string>
    <string name="service_agreement">He leído y acepto los términos y condiciones.</string>
    <string name="service_name_album">Galería</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalador de paquetes</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculadora</string>
    <string name="service_name_camera">Cámara</string>
    <string name="service_name_carrier">Declaración sobre servicios del operador</string>
    <string name="service_name_clock">Reloj</string>
    <string name="service_name_compass">Brújula</string>
    <string name="service_name_content_center">Centro de contenido</string>
    <string name="service_name_download">Descargas</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework de aplicaciones rápidas</string>
    <string name="service_name_game">Complementos de juegos</string>
    <string name="service_name_google_service">Declaración sobre servicios de Google</string>
    <string name="service_name_location">Servicios basados en la ubicación</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="service_name_note">Notas</string>
    <string name="service_name_recorder">Grabadora</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Grabadora de pantalla</string>
    <string name="service_name_security">Seguridad</string>
    <string name="service_name_service_framework">Framework de Servicios Mi</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Lea y acepte nuestra &lt;a href=%1$s>Política de Privacidad&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Política de Privacidad</string>
    <string name="servicestate_title">Declaración sobre servicios básicos</string>
    <string name="setting_locale">Estableciendo región…</string>
    <string name="shut_down">Apagar</string>
    <string name="sim_card_detecting">Comprobando SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">No se pudo encontrar la tarjeta SIM. Asegúrese de que la tarjeta SIM está instalada correctamente y que tiene crédito suficiente en su línea.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">¿Permitir la conexión a datos móviles? La tarjeta SIM que inserte será usada para conectarse a la red de datos móviles.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Compruebe la tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_card_detection">Inserta tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Lee las instrucciones de tu dispositivo para insertar la tarjeta SIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">La tarjeta SIM no se pudo conectar a la red</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuar</string>
    <string name="sim_redetection">Revisar de nuevo</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Su tarjeta SIM no se pudo conectar a un operador de red válido. Asegúrese de tener saldo suficiente y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Asegúrese de que sabe usar los gestos de pantalla completa antes de seleccionar esta opción.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Aceptar</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestos de pantalla completa</string>
    <string name="skip_underline">Omitir este paso</string>
    <string name="start_up_slogan">La vida es más fácil</string>
    <string name="summary_not_set">No establecido</string>
    <string name="system_navigation_mode">Modo de navegación del sistema</string>
    <string name="terms_of_use">Términos y condiciones</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTMLViewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Lea nuestro Acuerdo de Usuario y nuestra Política de Privacidad para conocer qué información recopilamos, cómo la utilizamos y qué opciones están disponibles para usted.
Debe aceptar nuestro Acuerdo de Usuario y nuestra Política de Privacidad antes de poder usar MIUI.
%s y los componentes de la Cuenta Mi se conectarán a internet para obtener su ubicación."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, complemento del sistema de Tienda Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, instalador de paquete</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, frases frecuentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, servicio de auto-registro</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Actualizador</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Servicios Mi, servicios de activación de Mi SIM, Xiaomi Cloud, Encontrar dispositivo, pantalla de inicio, juegos, MIUI Daemon, componentes MSA del sistema, servicios de traducción, aplicaciones rápidas, bóveda de aplicaciones, estadísticas, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"r
r
Debe aceptar la Política de Privacidad de Facemoji antes de utilizar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"r
r
Debe aceptar la Política de Privacidad de Kika antes de utilizar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, servicios de Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, tarjetas inteligentes</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Política de Privacidad de Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Política de Privacidad de Kika</string>
    <string name="title_fingerprint">Establecer contraseña</string>
    <string name="user_agreement">Acuerdo de Usuario</string>
    <string name="user_agreement_declare">Antes de usar MIUI, debe leer y aceptar nuestro Acuerdo de Usuario y Política de Privacidad. Mientras su dispositivo es activado, el servicio de activación de Mi SIM, pantalla de inicio, frases frecuentes, servicio de traducción, MIUI Daemon y Actualizador, se conectarán a la red. MSA se conectará a la red para acceder a su ubicación.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI le permite utilizar controles de voz pero consume más energía (+1% cada hora).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Puede utilizar Mi AI en estos casos:r
1. Cuando la pantalla está encendida.r
2. Mientras escucha música con la pantalla apagada."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Diga \"Mi AI\" a su teléfono. Mi Al reconocerá su voz y será capaz de controlar su dispositivo.</string>
    <string name="voice_assist_title">Activar por voz</string>
    <string name="welcome">Bienvenido/a</string>
    <string name="zone_picker_title">Elegir zona horaria</string>
</resources>
