<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Ir a inicio</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Desplazarse hacia arriba</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Más opciones</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Hecho</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Ver todo</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Seleccionar una aplicación</string>
    <string name="abc_capital_off">Apagado</string>
    <string name="abc_capital_on">ENCENDIDO</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">eliminar</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">introducir</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Función+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Mayús +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">espacio</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menú+</string>
    <string name="abc_search_hint">Buscar…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Borrar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Buscar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Búsqueda</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Enviar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Búsqueda por voz</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Compartir con</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Compartir con %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Colapso</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accesibilidad activada.</string>
    <string name="agree">Aceptar</string>
    <string name="agree_and_next">Aceptar</string>
    <string name="agree_terms">"He leído y acepto el Acuerdo de Usuario y la Política de Privacidad."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"He leído y acepto la Política de privacidad de Facemoji."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"He leído y acepto la Política de privacidad de Kika."</string>
    <string name="ai_button_desc">El botón AI te permite activar Mi AI y usar atajos de Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Pulsar dos veces</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Presione dos veces el botón AI para completar tareas personalizadas</string>
    <string name="ai_button_long_press">Mantener pulsado</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mantenga presionado el botón AI para hablar con Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Pulsar</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Presione el botón AI para ver los atajos de Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Botón IA</string>
    <string name="album_introduction">La Galería le permite administrar, optimizar y editar fotos y videos en su dispositivo, así como sincronizarlos con Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="app_name">Provisión</string>
    <string name="application_package_introduction">Esta aplicación le permite instalar aplicaciones de terceros, escanearlas antes de la instalación y dar recomendaciones después.</string>
    <string name="application_permissions">Permisos de la aplicación</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="backup_introduction">Puede utilizar esta aplicación para realizar copias de seguridad y restaurar elementos en su dispositivo.</string>
    <string name="boot_video_replay">Volver a reproducir</string>
    <string name="boot_video_skip">Omitir</string>
    <string name="calculator_introduction">Puede utilizar esta aplicación para realizar cálculos, convertir unidades y monedas y estimar los reembolsos de su hipoteca.</string>
    <string name="camera_introduction">Puede usar la cámara para tomar fotos y grabar videos.</string>
    <string name="carrier_introduction">"Para proporcionarle mejores servicios, su dispositivo puede enviar periódicamente la información de la versión del dispositivo, los datos de identificación del dispositivo (incluyendo la dirección IMEI/IMSI/MSISDN/MAC, MEID/ICCID), y aproximar información de ubicación (incluyendo el ID de la estación base) al operador a través de Wi-Fi, red de datos móviles o SMS gratuito. El operador se compromete a analizar la información relevante sólo para mejorar la calidad de los servicios o para proporcionar servicios o tecnologías personalizadas, y no revelará información relevante a terceros de ninguna forma que le identifique personalmente. La declaración del operador específico prevalecerá. Consulte a su operador sobre el coste de uso de este servicio."</string>
    <string name="clock_introduction">Puede usar esta aplicación para ver la hora, así como usar el temporizador, el reloj mundial, el cronómetro, configurar alarmas y más.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Puede elegir desactivar el acceso a la ubicación en Configuración &gt; Configuración adicional &gt; Privacidad o restringir los permisos para aplicaciones individuales en Seguridad.</string>
    <string name="cm_terms_content">"Para mejorar los servicios que se le brindan, su operador de red móvil puede cargar sus datos personales y la información sobre este dispositivo en sus servidores mediante redes Wi-Fi o conexión de datos móviles. Esta información solo se utilizará con fines estadísticos con el fin de mejorar la calidad de los servicios y proporcionar contenido más personalizado. Esta información no se utilizará para identificarle personalmente y no se divulgará a terceros."</string>
    <string name="cm_terms_title">Acuerdo del Operador de Red Móvil</string>
    <string name="compass_introduction">Puede utilizar esta aplicación para la navegación, así como para ver las coordenadas, la presión atmosférica y la altitud.</string>
    <string name="congratulation_label">"¡Listo para disfrutar!​"</string>
    <string name="congratulation_swipe">Desliza hacia arriba para acceder al sistema</string>
    <string name="congratulation_title">Configuración completada</string>
    <string name="content_description_complete">Completado</string>
    <string name="content_description_start">Iniciar</string>
    <string name="content_introduction">El Centro de contenido agrega contenido y servicios de múltiples canales. Aquí puede leer artículos, ver videos, ver elementos destacados diarios y recibir recomendaciones de contenido.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Mantén pulsados dos dedos para activar la accesibilidad.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Si no está conectado a la red Wi-Fi, su dispositivo utilizará datos móviles. Usar datos móviles puede generar cargos adicionales de operador."</string>
    <string name="desc_fingerprint">Utiliza tu huella para desbloquear el dispositivo, comprobar las transacciones de Mi Pago o para conectarte a aplicaciones y servicios.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Use su huella dactilar para desbloquear el dispositivo o para iniciar sesión en aplicaciones y servicios.</string>
    <string name="diagnose_report">Envíe datos de diagnóstico para localizar y analizar problemas del sistema y mejorar la experiencia del usuario. Dichos datos pueden incluir información personal (por ejemplo, IP, ubicación, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Si no acepta otorgar dichos permisos o compartir y cargar su información personal, no podrá utilizar este servicio."</string>
    <string name="disagree">Cancelar</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Si no acepta otorgar dichos permisos o compartir y cargar su información personal, no podrá utilizar esta aplicación. Puede optar por no usar esta aplicación o restringir los permisos en la Configuración en tales casos."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Si no acepta otorgar dichos permisos, no podrá utilizar esta aplicación. Puede optar por restringir los permisos y desactivar esta función en la Configuración en tales casos."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Si no acepta otorgar dichos permisos o compartir y cargar su información personal, no podrá utilizar esta aplicación. Puede optar por no utilizar esta aplicación en tales casos."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Si no acepta otorgar dichos permisos o compartir y cargar su información personal, no podrá utilizar este producto. Puede optar por no utilizar este producto en tales casos."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Si no acepta otorgar dichos permisos o compartir y cargar su información personal, no podrá utilizar este servicio. Puede optar por no utilizar este servicio en tales casos."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Si no acepta otorgar dichos permisos o compartir y cargar su información personal, no podrá utilizar esta aplicación. Puede optar por cerrar sesión o restringir los permisos en la Configuración en tales casos."</string>
    <string name="disagreement_function">"Si no acepta otorgar dichos permisos o compartir y cargar su información personal, no podrá utilizar esta función. Puede optar por no utilizar esta función en tales casos."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Si no acepta otorgar dichos permisos o compartir y cargar su información personal, no podrá utilizar este servicio."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Si no acepta otorgar dichos permisos o compartir y cargar su información personal, no podrá utilizar esta aplicación. Puede optar por desinstalar, cerrar sesión o restringir los permisos en la Configuración en tales casos."</string>
    <string name="download_introduction">\"Descargas\" utiliza Xunlei para descargar elementos en su dispositivo. Esta herramienta funciona para GetApps, actualizaciones del sistema, temas, videos y descargas del navegador.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accesibilidad cancelada.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Has activado TalkBack presionando la pantalla con dos dedos durante más de 10 segundos. TalkBack proporciona comentarios de voz para personas con problemas visuales. Si lo has activado por accidente, pulsa el botón Cancelar y pulsa dos veces en la pantalla.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Aceptar</string>
    <string name="fast_application_introduction">El marco de aplicaciones rápidas le permite crear y proporcionar servicios en aplicaciones rápidas.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link permite que su dispositivo se conecte a dispositivos Bluetooth cercanos mediante el servicio Bluetooth MIUI. Para poder encontrar dispositivos cercanos, permita que el servicio Bluetooth de MIUI se conecte a Internet.</string>
    <string name="font_hint_large">Tamaño del texto por defecto</string>
    <string name="font_hint_normal">Aumentar tamaño del texto</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework le permite usar Mi Account, Mi Push, Mi Stats y MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Para brindarle estos servicios, Mi Services Framework (Mi Cuenta, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) necesita conectarse a Internet, acceder a su ubicación, número de teléfono, IMEI e IMSI, y permitir que su dispositivo reciba notificaciones automáticas.</string>
    <string name="game_introduction">El complemento de juegos te permite iniciar sesión, crear pedidos, completar pagos, usar cupones y participar en eventos de promoción.</string>
    <string name="google_service_introduction">Para poder funcionar normalmente, Google Play necesita conectarse a Internet, acceder a su ubicación, poder enviar SMS y MMS, grabar audio, hacer llamadas, acceder a eventos del calendario, historial de llamadas, sensores, almacenamiento, cámara, información del dispositivo, y cuentas.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Clásico</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Cajón de aplicaciones</string>
    <string name="home_settings_title">Seleccionar lanzador predeterminado</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Política de Privacidad del teclado seleccionado</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Sin conexión de red. Vea la Política de Privacidad para este teclado en %s.</string>
    <string name="input_method_category">"Seleccione el teclado por defecto que usará para escribir mensajes, tomar notas y todo lo demás. Tenga en cuenta que después puede instalar otros teclados de terceros."</string>
    <string name="input_method_setting">Seleccionar teclado</string>
    <string name="install_preinstall_app">Cargando aplicaciones…</string>
    <string name="item_fingerprint">Huella dactilar</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Solo bloqueo de pantalla</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Pantalla de Bloqueo</string>
    <string name="ktlocation_U">(Agente de servicio de KT)</string>
    <string name="ktposition_header">Compartir información de ubicación con agencias de rescate de emergencia</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Más idiomas</string>
    <string name="language_settings">Seleccionar idioma</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Más regiones</string>
    <string name="locale_picker_title">Selecciona tu región</string>
    <string name="location_content">De acuerdo con la ley, los operadores de telefonía móvil pueden obtener la información de ubicación de los dispositivos móviles para cumplir con los requisitos de las agencias de rescate de emergencia (departamentos de bomberos y policía) que persiguen fines de seguridad y rescate de emergencia.</string>
    <string name="location_introduction">Los servicios basados en la ubicación encuentran productos y servicios cerca de usted.</string>
    <string name="location_location">Las agencias de rescate de emergencia pueden obtener su ubicación actual a pedido</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Wallpaper Carousel te permite obtener imágenes frescas en tu pantalla de bloqueo todos los días.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"He leído y acepto la Política de privacidad de Mint Keyboard"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Política de privacidad del teclado Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"No tienes una conexión a Internet. Ve la Política de Privacidad en %s."</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"No tienes una conexión a Internet. Ve el Acuerdo de Usuario en %s."</string>
    <string name="mobile_network">Usando datos móviles</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Esto permite utilizar datos móviles y conexión GPS según la solicitud del usuario. La sincronización de cuentas y otros elementos puede requerir el uso de datos móviles según las especificaciones del teléfono inteligente."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">A menos que tenga un plan con datos ilimitados, el uso de datos móviles puede generar tarifas de operador adicionales. ¿Usas datos móviles de todos modos?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Puede restringir la conexión de datos móviles en la Configuración más tarde</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Usar</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM de datos</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM predeterminada para llamadas</string>
    <string name="multisim_settings_category">Ajustes de SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Se han detectado 2 tarjetas SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guía de gestos</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestos a pantalla completa</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Botones</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="next_fingerprint">Siguiente</string>
    <string name="note_introduction">Esta aplicación le permite crear, ver y editar notas.</string>
    <string name="other_settings">Ajustes adicionales</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Activar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Cuando las recomendaciones están desactivadas, seguirás viendo la misma cantidad de anuncios que cuando estaba activada, pero no estarán basados en tus datos de comportamiento o tu información personal."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Desactivar</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activar para personalizar anuncios</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Recomendaciones de anuncios personalizados</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Recibir anuncios personalizados basados en tus datos de comportamiento</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Actualizar automáticamente</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI elegirá el mejor momento para instalar actualizaciones</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Carrusel de papel tapiz</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Vistazo para Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Política de Privacidad</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Obtenga imágenes e historias seleccionadas en su pantalla de bloqueo todos los días. %1$s y %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Acuerdo de licencia de usuario final</string>
    <string name="other_settings_location">Ubicación</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permitir a las aplicaciones acceder a tu ubicación</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Las estadísticas de uso nos ayudan a localizar y resolver errores que podrían contener tu información personal</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Enviar diagnóstico de datos automáticamente</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programa de Experiencia de Usuario</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Ayudanos a mejorar nuestros productos y servicios compartiendo con nosotros tus datos de uso. Ver detalles</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Ver detalles</string>
    <string name="permission_account">Acceda a las cuentas en su dispositivo:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Para iniciar sesión con Mi cuenta</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Para acceder al almacenamiento para analizar y escanear paquetes de instalación</string>
    <string name="permission_backup">Acceder al almacenamiento</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Para acceder y guardar copias de seguridad en su dispositivo</string>
    <string name="permission_call_records">Acceder al historial de llamadas:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Para acceder al historial de llamadas para mostrar elementos bloqueados</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Para acceder al estado del teléfono, grabar llamadas y pausar grabaciones durante las llamadas entrantes</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Para guardar datos de alarma</string>
    <string name="permission_contact">Acceder a contactos:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Para proporcionar funcionalidad de lista de bloqueo y llamar a contactos de emergencia</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Para identificar servicios asociados con diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Para identificar diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_direct_call">Hacer llamadas:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Para agregar elementos a la lista de bloqueo</string>
    <string name="permission_download_introduction">Para almacenar en caché los elementos descargados y guardarlos en su dispositivo</string>
    <string name="permission_imei_service">Para acceder a IMEI para proporcionar servicios asociados con su dispositivo</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Para guardar fotos y videos en el dispositivo</string>
    <string name="permission_location">Acceder a la información de ubicación:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Para proporcionar servicios basados en la ubicación</string>
    <string name="permission_log_introduction">Para guardar registros</string>
    <string name="permission_login_introduction">Para iniciar sesión y administrar cuentas del sistema</string>
    <string name="permission_message_introduction">Para enviar mensajes a contactos bloqueados</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Para acceder a IMEI para identificar dispositivos</string>
    <string name="permission_phone_network">Para acceder al tipo de red con el fin de optimizar y ajustar los elementos descargables</string>
    <string name="permission_phone_service">Acceder al número de teléfono, IMEI e IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Para guardar imágenes en la Galería y publicar estados</string>
    <string name="permission_photo_video">Toma fotos y graba videos:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Para tomar fotos, grabar videos y usar flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Para guardar, editar y sincronizar fotos y videos</string>
    <string name="permission_read_call_records">Editar historial de llamadas:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Para agregar elementos al historial de llamadas y eliminar llamadas bloqueadas</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Para acceder a notas y archivos adjuntos</string>
    <string name="permission_read_write_file">Acceda y guarde archivos y fotos en su dispositivo:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Para acceder, guardar y almacenar en caché elementos en su dispositivo</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Para acceder y guardar grabaciones de audio</string>
    <string name="permission_recording">Grabar llamadas y audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Para grabar audio mientras graba video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Para acceder y guardar grabaciones de pantalla</string>
    <string name="permission_send_message">Enviar SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Para grabar audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Para realizar análisis de virus y optimizar su dispositivo</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Para iniciar sesión y administrar cuentas del sistema con el fin de proporcionar servicios de Xunlei</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Incluyendo la Política de privacidad y el Acuerdo de usuario de POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Política de Privacidad de POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Acuerdo de Usuario de POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Compartir información de ubicación</string>
    <string name="position_subheading">Información de ubicación</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Tarjeta SIM de datos preferida</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Tarjeta SIM de voz preferida</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="privacy_provision_more">Aprende más sobre la protección de privacidad</string>
    <string name="privacy_provision_summary">La protección de privacidad es el compromiso detrás del diseño de nuestros productos</string>
    <string name="privacy_provision_text">Estamos comprometidos a respetar y proteger su privacidad. Al priorizar la investigación y el desarrollo en el campo de la seguridad de la información, Xiaomi trabaja constantemente para mejorar los métodos, prácticas y soluciones técnicas que protegen sus datos. También compartimos nuestros últimos logros con nuestros socios para garantizar su privacidad en todos los ámbitos.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privacidad</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Protegeremos su información personal de acuerdo con las leyes, regulaciones y políticas de privacidad pertinentes.</string>
    <string name="provision_back">Atrás</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Vea la &lt;a href=%1$s&gt;Política de privacidad&lt;/a &gt; del teclado seleccionado.</Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Política de Privacidad</string>
    <string name="provision_next">Siguiente</string>
    <string name="provision_skip_underline">Omitir</string>
    <string name="recorder_introduction">Puede utilizar esta aplicación para grabar audio y realizar copias de seguridad de las grabaciones en la nube.</string>
    <string name="require_authority_statement">Para permitirnos brindarle servicios básicos, debe otorgar los siguientes permisos para que podamos recopilar su información personal:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Para permitirnos brindarle servicios básicos, debe conectarse a Internet y otorgar los siguientes permisos para que podamos recopilar su información personal:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Esta aplicación te permite grabar lo que está sucediendo en tu pantalla."</string>
    <string name="search_menu_title">Buscar</string>
    <string name="security_introduction">Puede utilizar esta aplicación para eliminar la basura de su dispositivo, encontrar y neutralizar virus, optimizar el rendimiento de los juegos, ahorrar batería, administrar aplicaciones, permisos y más.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Para iniciar sesión y administrar cuentas del sistema</string>
    <string name="service_agreement">"He leído y acepto los términos y condiciones."</string>
    <string name="service_name_album">Galería</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalador de paquetes</string>
    <string name="service_name_backup">Copias de seguridad</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculadora</string>
    <string name="service_name_camera">Cámara</string>
    <string name="service_name_carrier">Declaración sobre los servicios del operador</string>
    <string name="service_name_clock">Reloj</string>
    <string name="service_name_compass">Brújula</string>
    <string name="service_name_content_center">Centro de contenido</string>
    <string name="service_name_download">Descargas</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi enlace</string>
    <string name="service_name_game">Complemento de juegos</string>
    <string name="service_name_google_service">Declaración sobre los servicios de Google</string>
    <string name="service_name_location">Servicios basados en la localización</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="service_name_note">Notas</string>
    <string name="service_name_recorder">Grabadora</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Grabadora de pantalla</string>
    <string name="service_name_security">Seguridad</string>
    <string name="service_name_service_framework">Marco de servicios Mi</string>
    <string name="service_policy"><Data>Lea y acepte nuestra &lt;a href=%1$s&gt;Política de privacidad&lt;/a &gt;.</Data></string>
    <string name="service_policy_download"><Data>Antes de utilizar nuestros servicios, lea y acepte &lt;a href=%1$s&gt;Política de privacidad de Xunlei&lt;/a &gt;.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Política de Privacidad</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>Lea y acepte nuestra &lt;a href=%1$s&gt;Política de privacidad&lt;/a &gt; antes de usar Seguridad.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;De acuerdo con los estándares de Android 11, un permiso único se retirará dentro de los 5 segundos posteriores a que la aplicación correspondiente deje de ejecutarse. Si abre la aplicación durante este breve período de tiempo, se retirará el permiso.</Data></string>
    <string name="servicestate_title">Declaración sobre servicios básicos</string>
    <string name="setting_locale">Estableciendo región…</string>
    <string name="shut_down">Apagar</string>
    <string name="sim_card_detecting">Comprobando tarjeta SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"No se pudo encontrar la tarjeta SIM. Asegúrese de que este correctamente instalada y tenga saldo suficiente."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">¿Permitir la conexión a datos móviles? Si lo haces, la tarjeta SIM que insertes será usada para conectarse a la red de datos móviles.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Comprobando tarjeta SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Insertar tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Para insertar la tarjeta SIM, lea las instrucciones suministradas con tu dispositivo.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"La tarjeta SIM no se pudo conectar a la red"</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuar</string>
    <string name="sim_redetection">Comprobar de nuevo</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Su tarjeta SIM no se pudo conectar a un operador de red válido. Asegúrese de tener saldo suficiente y vuelva a intentarlo."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Asegúrese de saber cómo usar los gestos a pantalla completa antes de seleccionar esta opción.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Aceptar</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestos a pantalla completa</string>
    <string name="skip_underline">Omitir este paso</string>
    <string name="start_up_slogan">Solo tuyo</string>
    <string name="summary_not_set">No establecido</string>
    <string name="system_navigation_mode">Modo de navegación del sistema</string>
    <string name="terms_of_use">Términos y condiciones</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Proveedor de ubicación fusionada, Visor HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Lee nuestro Acuerdo de Usuario y Política de Privacidad para conocer qué información recopilamos, cómo la utilizamos y qué opciones están disponibles para ti.
Debes aceptar nuestro Acuerdo de Usuario y nuestra Política de Privacidad antes de poder utilizar MIUI.
%s y los componentes de la Cuenta Mi se conectarán a Internet para obtener tu ubicación."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Complemento del sistema Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Paquete de instalación</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, frases frecuentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Servicio autoregistrado</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Actualizador</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Servicios Mi, servicios de activación de Mi SIM, Xiaomi Cloud, Encontrar dispositivo, Pantalla de inicio, Juegos, MIUI Daemon, componentes MSA del sistema, servicios de traducción, Aplicaciones rápidas, Bóveda de aplicaciones, estadísticas, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Debe aceptar la Política de privacidad de Facemoji antes de usar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Debe aceptar la Política de privacidad de Kika antes de utilizar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Debe aceptar la Política de privacidad de Mint Keyboard antes de utilizar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Servicios de Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, tarjetas inteligentes</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Política de privacidad de Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Política de privacidad de Kika</string>
    <string name="title_fingerprint">Establecer contraseña</string>
    <string name="user_agreement">Acuerdo de Usuario</string>
    <string name="user_agreement_declare">Antes de usar MIUI, debe leer y aceptar nuestro Acuerdo de Usuario y Política de Privacidad. Mientras su dispositivo está siendo activado, Mi Servicio de Activación de SIM, Nube de Xiaomi, Servicio de Copia de Seguridad, Encontrar dispositivo, Pantalla de inicio, Frases frecuentes, Servicio de Comunicación de Internet Xiaomi, Servicio de Traducción, MIUI Daemon, Visor HTML, MIUI SDK, Aplicación de Elemento Seguro, Asistente IA, Batería y rendimiento, Detector de Energía, Joyose, Ajustes IA OS y Actualizador se conectarán a la red. Las tarjetas inteligentes, Administrador de Permisos y los servicios inteligentes se conectarán a la red y accederán a su ubicación.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI te permite usar controles de voz, pero consume más energía (+ 1% cada hora).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Podrá usar Mi AI en estos casos: r
1. Cuando la pantalla está encendida. R
2. Cuando está escuchando música con la pantalla apagada."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Dile \"Mi AI\" a tu teléfono. Mi Al reconocerá tu voz y será capaz de controlar tu dispositivo.</string>
    <string name="voice_assist_title">Activar por voz</string>
    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="zone_picker_title">Elige una zona horaria</string>
</resources>
