<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Componentes de seguridad MIUI</string>
    <string name="avast_dialog_header">"Esta característica cifra y carga el ID de su dispositivo a los servidores de Avast (%s)."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="avast_dialog_title">"Política de privacidad de Avast"</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">El virus es un adware. Reproduce automáticamente anuncios.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">El virus es un criptor; es un software malicioso que se transmite por replicarse en el espacio de almacenamiento.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">El virus es un caudal. Posee el código que instala otros virus maliciosos.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">El virus es una explotación, se aprovecha de errores o vulnerabilidades en su sistema para provocar un comportamiento no deseado o no anticipado.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">La infección se invierte utilizando una heurística específica. El análisis heurístico específico dice que es un virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">El virus es un chiste. Crea algunos efectos molestos o humorísticos. Normalmente causa menos daño que otros virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"El virus es un programa potencialmente no deseado (PUP). Es un programa que puede ser dañino (spyware, adware, etc.). , a pesar de que los usuarios dan su consentimiento para descargarlo."</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">El virus es un rootkit, es un tipo de software diseñado para ocultar el hecho de que un sistema operativo se ha visto comprometido. Se utiliza para obtener control sobre el dispositivo ocultando en el interior del sistema. Los rootkits permiten a los virus y malware \"esconderse en una simple vista\" disfrazando como archivos necesarios que el software antivirus normal pasará por alto.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"El virus es un spyware. Es un software que recopila encubiertamente la información del usuario a través de la conexión a Internet del usuario sin su conocimiento."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Un tipo sospechoso común. El sistema antivirus está tratando de clasificarlo.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">El virus es una herramienta potencialmente malvada similar a la PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">"El virus es un troyano. Es un malware diseñado para proporcionar acceso remoto no autorizado al dispositivo del usuario. Los troyanos normalmente no tienen la capacidad de replicarse a sí mismos como virus. Sin embargo, pueden provocar que se instale otro malware en su dispositivo, que se roben datos u otras actividades maliciosas."</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tipo desconocido de infección.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">El virus es un gusano, es un malware independiente que se repite para propagarse a otros dispositivos. Aprovecha las funciones de transferencia de archivos o información de tu sistema (e. Los gusanos casi siempre causan al menos algún daño a la red.</string>
    <string name="avl_dialog_header">"Esta característica cifra y carga el ID de su dispositivo a los servidores de AVL (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="avl_dialog_title">"Política de privacidad de AVL"</string>
    <string name="common_ids_permission_label">Permiso vasto para ids comunes</string>
    <string name="hello_world">¡Hola mundo!</string>
    <string name="menu_settings">Ajustes</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Subir y escanear nombres de aplicaciones y detalles utilizando definiciones de virus en línea.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Actualizar definiciones de virus automáticamente</string>
    <string name="tencent_dialog_header">"Esta característica encripta y carga el ID de tu dispositivo a los servidores de Tencent (%s)."</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Política de privacidad de Tencent</string>
</resources>
