<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="agree">Aceptar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="check_protocol_msg">Para utilizar el modo de mantenimiento, haga clic aquí para aceptar el </string>
    <string name="check_protocol_msg_detail">Antes de iniciar el modo de reparación, asegúrese de que se haya realizado una copia de seguridad de los datos y que el servicio posventa no sea responsable de la posible pérdida de datos causada por el producto reparado.</string>
    <string name="check_protocol_msg_sub">Descargo de responsabilidad de datos de usuario</string>
    <string name="click_to_close">Haga clic aquí para salir del Modo de Mantenimiento</string>
    <string name="close_maintenance_mode">Cerrar el modo de mantenimiento</string>
    <string name="create_fail">Error al crear el modo de mantenimiento. Vuelve a intentarlo más tarde</string>
    <string name="create_fail_because_max_user">Se alcanzó el número máximo de usuarios en el sistema, elimine el avatar, los datos de doble apertura o modo infantil e intente nuevamente</string>
    <string name="delete_maintenance_mode">eliminar el modo de mantenimiento...</string>
    <string name="disagree">No aceptar</string>
    <string name="forbid_create">El modo de mantenimiento solo se puede crear en el espacio de usuario principal</string>
    <string name="maintenance_mode">Modo Mantenimiento</string>
    <string name="maintenance_mode_close_title">En modo de mantenimiento</string>
    <string name="maintenance_mode_loading">Iniciando el modo de reparación, el teléfono se reiniciará pronto …</string>
    <string name="maintenance_mode_reboot">Reinicio del modo de mantenimiento</string>
    <string name="maintenance_mode_title">Protección integral de datos de teléfonos móviles</string>
    <string name="maintenance_mode_watch_out">Proteja datos privados importantes como fotos, videos, contactos, registros de llamadas y mensajes de texto durante el mantenimiento posventa</string>
    <string name="open">Modo de mantenimiento abierto</string>
    <string name="open_maintenance_mode">Modo de mantenimiento abierto</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg">Para evitar la pérdida de datos, se recomienda que lo envíe a reparar después de </string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg_sub">haciendo una copia de seguridad de sus datos</string>
    <string name="reached_max_user">Número máximo de usuarios alcanzado</string>
    <string name="reboot_maintenance_mode">eliminar el modo de mantenimiento completado, para el rendimiento del dispositivo, reinícielo</string>
    <string name="reboot_msg">Activar el modo de mantenimiento reiniciará automáticamente el teléfono, confirme si está encendido inmediatamente</string>
    <string name="reopen_maintenance_mode">Se detecta que se ha desbloqueado el usuario principal del dispositivo. Para proteger la privacidad del usuario y la seguridad de los datos, se recomienda que vuelva a ingresar al modo de mantenimiento</string>
    <string name="set_password_main_user">Establecer contraseña para el usuario principal</string>
    <string name="set_password_main_user_context">Para garantizar la seguridad de sus datos, configure una contraseña de pantalla de bloqueo. No se puede recuperar la contraseña, recuérdela. Al cerrar el modo de mantenimiento, debe verificar la contraseña de la pantalla de bloqueo que estableció.</string>
    <string name="setting">Configuración</string>
    <string name="switch_to_maintenance_mode">Cambiar al modo de mantenimiento</string>
</resources>
