<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="actionbar_button_up_description">Atrás</string>
    <string name="casting_tips">Casting…</string>
    <string name="console_guide_btn_got_it">Entendido</string>
    <string name="console_guide_subtitle_hang_up">Puedes seguir transmitiendo cuando la pantalla de tu dispositivo esté apagada. Esta característica disminuye el consumo de energía.</string>
    <string name="console_guide_subtitle_private">"No muestre notificaciones flotantes, llamadas entrantes y otros elementos privados en monitores externos"</string>
    <string name="console_guide_subtitle_small_window">"Minimice la ventana que se está proyectando para poder usar otras funciones de su teléfono"</string>
    <string name="dialog_can_not_find_device">"No se encontraron dispositivos cercanos"</string>
    <string name="dialog_cancle">Cancelar</string>
    <string name="dialog_connect_fail">"No se pudo conectar"</string>
    <string name="dialog_connect_retry">Toca para volver a intentarlo.</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion">Primero autoriza el casting en tu TV</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">"No se pudo autorizar la transmisión en tu TV. Espera un minuto o dos e inténtalo de nuevo."</string>
    <string name="dialog_connected">Conectado</string>
    <string name="dialog_connecting">Conectando…</string>
    <string name="dialog_nfc_cast_wifi_off">Active el Wi-Fi para poder emitir usando NFC. ¿Activar ahora?</string>
    <string name="dialog_ok">Aceptar</string>
    <string name="dialog_only_suport_content">Transmite fotos, videos o música</string>
    <string name="dialog_open_wifi_bt">Encender</string>
    <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Asegúrese de que la función de transmisión inalámbrica esté activada en el dispositivo de destino.
Ver ayuda si tiene problemas para conectarse."</string>
    <string name="dialog_recent_connected">Reciente</string>
    <string name="dialog_retry">Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="dialog_scanning_device">Buscando dispositivos cercanos…</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition">Active Wi-Fi y Bluetooth en su teléfono para usar la pantalla inalámbrica.</string>
    <string name="dialog_select_tv">Seleccionar dispositivo ( %d)</string>
    <string name="dialog_show_help">Ayuda</string>
    <string name="disconnect">Deja de lanzar</string>
    <string name="hang_up">Cast con pantalla apagada</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_content">Siga emitiendo cuando la pantalla de tu dispositivo esté apagada. Esta característica disminuye el consumo de energía. Presione el botón de Encendido para volver a encender la pantalla.</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Cancelar</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_pos">Aceptar</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_title">A punto de emitir con la pantalla apagada…</string>
    <string name="help_page_text_01">Ayuda</string>
    <string name="help_page_text_02">¿Qué es el casting?</string>
    <string name="help_page_text_03">"Casting proyecta los elementos desde la pantalla de su teléfono en un monitor externo más grande. Le permite compartir imágenes y videos con sus amigos y familiares sin usar datos móviles."</string>
    <string name="help_page_text_04">¿Cómo envío elementos en una pantalla más grande?</string>
    <string name="help_page_text_05">Paso 1: verifique sus dispositivos y el entorno de red</string>
    <string name="help_page_text_06">"1. No necesita conectarse a Internet si desea transmitir algo desde un teléfono Mi a un televisor Mi.
2. Si no puede establecer la conexión entre los dos dispositivos, intente conectarlos a la misma red Wi-Fi."</string>
    <string name="help_page_text_06_global">"1. Mi TV, Mi Box y Mi Proyectores:
Conecte su teléfono y monitor externo a la misma red Wi-Fi para obtener el mejor efecto. Si están conectados a diferentes redes, puede llevar más tiempo encontrar el monitor externo y conectarse.
Nota: Es posible que los televisores Mi Mi más antiguos no admitan la transmisión a través de diferentes redes.
2. Si usa televisores, decodificadores o proyectores de otras marcas, conecte su teléfono y monitor externo a la misma red Wi-Fi.
Si los dos dispositivos no se pueden conectar a la misma red, encienda Miracast en su monitor externo. El nombre de la funcionalidad de Miracast puede variar."</string>
    <string name="help_page_text_08">Paso 2: activa el casting</string>
    <string name="help_page_text_09">"Toca el botón \"Cast\"en la pantalla de notificaciones de tu teléfono. Enciende Wi-Fi y Bluetooth para una conexión más estable."</string>
    <string name="help_page_text_10">Si desea transmitir elementos desde Galería o Mi Video, puede usar funciones de transmisión integradas en estas aplicaciones.</string>
    <string name="help_page_text_11">Paso 3: selecciona el dispositivo</string>
    <string name="help_page_text_12">Seleccione un dispositivo externo de la lista de dispositivos disponibles para comenzar a transmitir.</string>
    <string name="help_page_text_13">"¿No se puede conectar a un dispositivo externo?"</string>
    <string name="help_page_text_14">"1. Si desea utilizar un dispositivo Xiaomi, pero no puede encontrarlo en la lista de dispositivos disponibles, intente lo siguiente:
Conecte su teléfono y el monitor externo (por ejemplo, su televisor) a la misma red Wi-Fi, o conecte el monitor externo al punto de acceso de su teléfono. Si no hay ninguna red Wi-Fi disponible o no puede conectar ambos dispositivos a la misma red, verifique si las funciones de transmisión en su monitor externo están actualizadas, active Bluetooth tanto en su teléfono como en el monitor externo, y encienda Miracast en su televisor.
2. Si está emitiendo en un dispositivo Xiaomi por primera vez, debe completar la verificación.
3. Si desea utilizar un dispositivo que no sea Xiaomi, pero no puede encontrarlo en la lista de dispositivos disponibles, intente lo siguiente:
Conecte su teléfono y el monitor externo (por ejemplo, su televisor) a la misma red Wi-Fi, o conecte el monitor externo al punto de acceso de su teléfono. Si esto no ayuda, instale la aplicación de transmisión LeEco en su televisor y siga las instrucciones."</string>
    <string name="help_page_text_14_global">"1. Si desea utilizar un dispositivo Xiaomi, pero no puede encontrarlo en la lista de dispositivos disponibles, intente lo siguiente:
Conecte su teléfono y el monitor externo (por ejemplo, su televisor) a la misma red Wi-Fi, o conecte el monitor externo al punto de acceso de su teléfono. Si no hay ninguna red Wi-Fi disponible o no puede conectar ambos dispositivos a la misma red, verifique si las funciones de transmisión en su monitor externo están actualizadas, active Bluetooth tanto en su teléfono como en el monitor externo, y encienda Miracast en su televisor.
2. Si está emitiendo en un dispositivo Xiaomi por primera vez, debe completar la verificación.
3. Si desea utilizar un dispositivo que no sea Xiaomi, pero no puede encontrarlo en la lista de dispositivos disponibles, intente lo siguiente:
Conecte su teléfono y el monitor externo (por ejemplo, su televisor) a la misma red Wi-Fi, o conecte el monitor externo al punto de acceso de su teléfono."</string>
    <string name="help_page_text_15">Funcionalidad Miracast en diferentes dispositivos.</string>
    <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi Projector</string>
    <string name="help_page_text_17">"Puede proyectar elementos desde su teléfono Mi en la mayoría de los modelos de Mi TV con capacidades Bluetooth sin encender Miracast manualmente.
Si necesita activar Miracast, presione el botón [MENÚ] y seleccione Mis aplicaciones &gt; Casting &gt; Miracast."</string>
    <string name="help_page_text_17_1">Atención al cliente de Xiaomi: 400-100-5678</string>
    <string name="help_page_text_18">TV Samsung</string>
    <string name="help_page_text_19">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. En algunos de los modelos, puede presionar el botón [SOURCE] en el control remoto y luego seleccionar \"Screen Mirroring\." Esta función está activada de manera predeterminada en varios modelos.</string>
    <string name="help_page_text_20">Atención al cliente de Samsung: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_21">TV LG</string>
    <string name="help_page_text_22">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. Esta función está activada de manera predeterminada en varios modelos.</string>
    <string name="help_page_text_23">Atención al cliente de LG: 400-819-9999</string>
    <string name="help_page_text_24">TV Philips</string>
    <string name="help_page_text_25">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. Esta función está activada de manera predeterminada en varios modelos.</string>
    <string name="help_page_text_26">Atención al cliente de Philips: 400-880-0008</string>
    <string name="help_page_text_27">TPV</string>
    <string name="help_page_text_28">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. En algunos de los modelos, puede presionar el botón [MENÚ] en el control remoto y luego seleccionar Configuración&gt; Conexión&gt; Red&gt; Múltiples pantallas.</string>
    <string name="help_page_text_29">Atención al cliente de TPV: 400-887-8007</string>
    <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
    <string name="help_page_text_31">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. En algunos de los modelos, puede presionar el botón [SMART] en el control remoto y luego seleccionar Fundición&gt; Pantalla inalámbrica. Algunos modelos también admiten la transmisión de juegos: Hi Cast&gt; Cast games&gt; Android.</string>
    <string name="help_page_text_32">Atención al cliente de Hisense: 400-611-1111</string>
    <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
    <string name="help_page_text_34">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. En algunos de los modelos, puede seleccionar Aplicaciones&gt; Casting&gt; Dispositivo Android&gt; Miracast.</string>
    <string name="help_page_text_35">Atención al cliente de Skyworth: 95105555</string>
    <string name="help_page_text_36">Sony</string>
    <string name="help_page_text_37">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. En algunos de los modelos, puede presionar el botón [SOURCE] en el control remoto y luego seleccionar \"Screen Mirroring \." En algunos otros modelos, puede activar esta función en Redes&gt; Wi-Fi Direct. Esta función está activada de manera predeterminada en varios modelos.</string>
    <string name="help_page_text_38">Atención al cliente de Sony: 400-810-9000</string>
    <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
    <string name="help_page_text_40">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. En algunos de los modelos, puede seleccionar Aplicaciones&gt; Screen Mirroring.</string>
    <string name="help_page_text_41">Atención al cliente de Panasonic: 400-881-1315</string>
    <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
    <string name="help_page_text_43">Verifique la configuración de su televisor para asegurarse de que su monitor externo sea compatible con la funcionalidad Miracast.</string>
    <string name="help_page_text_44">Atención al cliente de Changhong: 400-811-1666</string>
    <string name="help_page_text_45">TCL</string>
    <string name="help_page_text_46">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. En algunos de los modelos, puede seleccionar Aplicaciones&gt; Pantalla inalámbrica.</string>
    <string name="help_page_text_47">Atención al cliente de TCL: 400-812-3456</string>
    <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
    <string name="help_page_text_49">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. Para activar esta función, vaya a Mis aplicaciones&gt; Pantalla WiFi.</string>
    <string name="help_page_text_50">Atención al cliente de AODIN: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
    <string name="help_page_text_52">Primero, asegúrese de que la funcionalidad de Miracast sea compatible con su dispositivo. En algunos de los modelos, puede activar esta función en Configuración&gt; Redes&gt; Varias pantallas&gt; Pantalla inalámbrica.</string>
    <string name="help_page_text_53">Atención al cliente de LeEco: 10109000</string>
    <string name="help_page_text_55">"Si no puede conectarse a la red, asegúrese de que su monitor externo admita la funcionalidad Miracast y esté encendido. En algunos modelos, esta función se denomina Pantalla inalámbrica, Duplicación de pantalla o Pantallas múltiples. Vea la información a continuación para aprender cómo enciende Miracast.
4. Si encuentra algún problema, puede informarlo utilizando nuestros \"Servicios y comentarios\" app."</string>
    <string name="help_page_text_55_global">"Si no puede conectarse a la red, asegúrese de que su monitor externo admita la funcionalidad Miracast y esté encendido. En algunos modelos, esta función se denomina Pantalla inalámbrica, Duplicación de pantalla o Pantallas múltiples.
4. Si encuentra algún problema, puede informarlo utilizando nuestros \"Servicios y comentarios\" app."</string>
    <string name="help_page_text_end">"Si la marca de tu dispositivo no aparece en la lista, póngase en contacto con el fabricante para obtener más información sobre la funcionalidad de transmisión"</string>
    <string name="nfc_connect_failed_toast">"No se pudo lanzar. Inténtalo de nuevo."</string>
    <string name="notification_rc_title">Asistente de TV XiaoMi</string>
    <string name="notification_show_more">Toca para ver más funciones</string>
    <string name="privacy_agree">Aceptar</string>
    <string name="privacy_text_pemission">"• Acceda y guarde imágenes en su dispositivo para proyectar estos elementos en monitores externos
　　• Grabar llamadas y audio para transmitir audio en dispositivos externos
　　• Acceda al número de teléfono, IMEI e IMSI para identificar su dispositivo
　　• Acceda a su ubicación para encontrar dispositivos cercanos "</string>
    <string name="private_protect">Ocultar elementos privados</string>
    <string name="san_wait_msg_1">Activa la transmisión inalámbrica en el dispositivo de destino</string>
    <string name="san_wait_msg_2">La búsqueda de dispositivos puede llevar algo de tiempo…</string>
    <string name="san_wait_msg_3">"Los dispositivos externos son más fáciles de encontrar cuando están conectados a la misma red que su teléfono"</string>
    <string name="san_wait_msg_4">"Ver \"Ayuda\" si no puede encontrar dispositivos"</string>
    <string name="small_window">Minimizar ventana</string>
    <string name="small_window_not_supported">"No se puede minimizar esta aplicación mientras se está emitiendo"</string>
    <string name="status_bar_in_casting">Casting…</string>
    <string name="status_bar_in_casting_long">Toca para ver más funciones de casting</string>
    <string name="tile_label">Emitir</string>
    <string name="toast_guide_show_more">Aprende más</string>
    <string name="toast_guide_title">Explore nuestras nuevas funciones aquí</string>
    <string name="toast_msg_for_multi_window">"No se puede usar esta función con pantalla dividida"</string>
    <string name="toast_msg_for_small_window">"Puede minimizar la ventana que se está proyectando para poder usar otras funciones de su teléfono sin interrumpir el proceso de transmisión."</string>
    <string name="toast_nfc_dont_move">"No alejes tu teléfono"</string>
    <string name="toast_title_for_small_window">Seleccione \"Minimizar ventana\" en la aplicación</string>
    <string name="toast_turn_off_hotspot_before_cast">Apague el punto de acceso portátil antes de lanzar</string>
    <string name="privacy_permission_necessary">Permisos obligatorios</string>

</resources>
