<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="alphabet_table">
        <item>A</item>
        <item>B</item>
        <item>C</item>
        <item>D</item>
        <item>E</item>
        <item>F</item>
        <item>G</item>
        <item>H</item>
        <item>I</item>
        <item>J</item>
        <item>K</item>
        <item>L</item>
        <item>M</item>
        <item>N</item>
        <item>O</item>
        <item>P</item>
        <item>Q</item>
        <item>R</item>
        <item>S</item>
        <item>T</item>
        <item>U</item>
        <item>V</item>
        <item>W</item>
        <item>X</item>
        <item>Y</item>
        <item>Z</item>
        <item>\#</item>
    </string-array>
    <string-array name="alphabet_table_with_starred">
        <item>!</item>
        <item>A</item>
        <item>B</item>
        <item>C</item>
        <item>D</item>
        <item>E</item>
        <item>F</item>
        <item>G</item>
        <item>H</item>
        <item>I</item>
        <item>J</item>
        <item>K</item>
        <item>L</item>
        <item>M</item>
        <item>N</item>
        <item>O</item>
        <item>P</item>
        <item>Q</item>
        <item>R</item>
        <item>S</item>
        <item>T</item>
        <item>U</item>
        <item>V</item>
        <item>W</item>
        <item>X</item>
        <item>Y</item>
        <item>Z</item>
        <item>\#</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_search_mirror">
        <item>MIUI+ Beta</item>
        <item>Conexión &amp; compartir/MIUI+ Beta</item>
        <item>Pantalla Combinada;Duo;Multipantalla;Duo;Computadora;Espejo;MIUI+</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_message">
        <item>"1. Apague el punto de acceso portátil, Mi Share o la transmisión en su dispositivo móvil antes de usar esta función.
2. Apague el Wi-Fi tanto en su dispositivo móvil como en su computadora.
3. Asegúrese de que su dispositivo móvil esté cerca de su computadora. No podrá conectar dispositivos si están en diferentes lugares."</item>
        <item>Su computadora usa Bluetooth para detectar dispositivos móviles cercanos que se han conectado previamente. Compruebe si Bluetooth está activado en su dispositivo móvil.</item>
        <item>"Los dispositivos móviles no pueden sincronizar datos con computadoras cuando la pantalla está bloqueada. De forma predeterminada, esta aplicación no permite bloquear la pantalla cuando su dispositivo móvil está conectado a una computadora. Puede cambiar esto en los Ajustes."</item>
        <item>"1. Dispositivos móviles compatibles: Mi 11, Mi 10 Ultra, Mi 10 Pro, Mi 10, Mi 9 Pro 5G, Mi 9, Redmi K30s Ultra, Redmi K20 Pro, Redmi K30 Pro. Si se le redirige a nuestro sitio web oficial después de escanear el código QR, su dispositivo aún no es compatible.
2. Ordenadores compatibles: Portátil Xiaomi Pro 15 Versión mejorada, Portátil Xiaomi Pro 15.6 2020, Redmi G, RedmiBook 16, RedmiBook 14 II, RedmiBook Air 13. Descargue MIUI+ Beta para su ordenador aquí: https://plus.miui.com."</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_title">
        <item>"¿No puedes conectarte usando un código QR?"</item>
        <item>"¿No puede encontrar dispositivos móviles con su computadora?"</item>
        <item>"¿No puedes bloquear tu dispositivo móvil?"</item>
        <item>Compatibilidad</item>
    </string-array>
</resources>
